[緊急突發]民陣召集人岑子杰佐敦遇襲

咩事？

有藍絲打人
佐敦要人

唔好意思借個post宣傳一下

831民陣大遊行

901 和你塞 13:00

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

邊個搞我bb!!

有刀手入左餐廳

831一定要去！

所謂勇武還擊就係打爛人玻璃 / 捉住人幾個字然後等警犬救走佢

恐怖襲擊 妖獸都市

痴線

垃圾左派

強烈譴責左派暴徒

同今朝班廢老有關，拉曬返去啦

藍絲反暴力係咪可以競逐2019年度笑話大獎，同豬軟骨冇肉一較高下

但唔好有人受傷PLEASE

蒙面刀手

WTF
係咪要整私人護衛團

自己人
唔想有人受傷
大家咪咁冷血

條link無野睇既

伺服器暫時未有存放閣下搜尋的頁面。
這可能是由於該頁面尚未完成、不存在或連結錯誤。

返回 [香港電台新聞主頁]

The requested page does is currently unavailable this server.
Either the page is not completed, does not exist or inaccurate.

Back to [RTHK News Homepage]

所以仲有左膠同大愛撚 仲話被藍絲打完要報警同埋留係現場等差佬
我真係得啖笑

話俾所有藍絲同黑社會聽 你出黎搞我既地既話 打撚到你仆街 我先走

邊個社團做歡迎其他知情社團幫料
依家有人幫你地拆對家排頭呀

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

Rthk del link
民陣fb有講

等睇黑社會俾人裝修

Rthk改左topic
入得返

屌你老味
清算黑社會

巴要播力 打死包tu

痴線。

831 中環見

攞正牌打人

推上國際！！

又係黑社會

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

痴撚線

831見

民陣召集人岑子杰的友人在佐敦遇襲受傷。

事發在中午近一時，岑子杰接受電話查詢時表示，當時與朋友在佐敦德興街一間餐廳內午飯之後，有兩名男子手持鐵通及球捧，當時對方怒目而視，之後就敲打枱面三下，兩人欲上前時，岑子杰同行友人上前阻止，遭該兩名男子襲擊，左手被打三棍受傷，左手出現紅腫瘀痕，已送院檢查。

早上在佐敦，岑子杰曾被一班表示要聲討民陣的人士包圍，雙方發生口角，指罵他是暴徒，又企圖搶他的揚聲器，警員其後介入仍有在場人士推撞，中午後他們散去。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

班藍絲真係生蕃黎 岀黎打人既都係社會底層

民陣和理非
系我就照報驚睇下你點拆

結論: 冇拉到人